林鄭：對昨日成功突襲隨機監禁感高興 不能小看找出一宗確診

林鄭月娥：碧街強檢達行動保密目標 不能小看找出一宗確診

行政長官林鄭月娥表示，碧街「受限區域」強制檢測行動，採用抗原和核酸「雙軌檢測」，加快識別感染人士並送院隔離，行動中找到一個確診個案，強調在傳染病控制中，不能小看任何一個感染源頭，又認為行動亦令「受限區域」內的居民安心。

林鄭月娥在社交網站表示，約330名居民的檢測結果在今早6時大致確定，限制結束後，居民可上班或正常外出，認為達成「行動保密」、「範圍聚焦」以及「時間壓縮」的行動目標，對此感到高興，又感謝居民合作。她表示，政府下一個目標是用好抗疫工具，走在社區出現感染之前，並逐步達致「清零」，再次呼籲任何須接受強制檢測的市民盡快檢測。

原文網址：

想知月娥平時生活係點

條臭閪當自己玩緊虛擬城市
仲要心理變態，覺得突襲到你哋，令你哋手足無措，佢好撚開心

有一宗:感到開心
無:預防勝於治療

佢真係死好命 咁都比佢撈到ㄧ宗咁大把 屌那星

心理變態

反社會人格？
突襲市民， 禁錮市民感高興

夠唔夠膽突擊檢驗九龍塘，半山之類豪宅區？

搵到1宗就咁開心 搵到100宗咪定紀念日？

事實上係可能一個都無 求其講好解畫啲

好快全香港都要打游擊，酒店生意應該上升300%

市民生性病母陪感欣慰

為擾民感到高興 真係心理變態

物色下一個

洗唔洗搭黨鐵打游擊戰？

癲婆一名

繼續物色下一個地方玩先,哈!

各位記得投票

俾我都開心喇，有咩爽過玩真人版模擬市民

一聲令下，幾堆部門一齊去搞呢單野，再控制埋市民生活，我要你檢測就檢測，要你冇得訓就冇得訓。
令我覺得林奠係極度s，平時得唔到滿足

突擊
鄭月餓有語癌

夜d 會有班人會黎屌空氣，話全部人都係恐懼撚，配合政府

感高興

條友真係痴撚左線 佢已經以玩鳩香港人來娛樂自己。

比條精神病患者控制香港，唉。

「不能小看任何一個感染源頭」

咁你又唔能柒封關, 多鳩魚

條臭閪實開心到出晒水狂打碟

第一日識柒婆咩？條友痴線架
係佢幻想世界入面突擊檢驗等同打仗突襲成功
佢不知幾有成就感
你係咪估我唔到呢？
係得一宗應該會令佢down返d

好似小朋友鍾意用手或其他物件block住啲蟻，幾過癮

勞民傷財

林奠是咪玩呢隻??
個remote邊個拎咗??

19 年被班蟻民玩到一棟都無，又俾上面小，今次仲唔有咁大玩咁大

香港市民：碧街強制禁錮 政權為所欲為 勞師動眾只尋找出一宗武漢肺炎患者

臨近歸英的香港國香港居民表示，碧街受非法政權強制禁錮，採用所謂的「抗原」和「核酸雙軌檢測」，加快將武漢肺炎政治化，打壓香港並借武漢肺炎之名將社區隔離，所謂的行動中只找到一個武漢肺炎個案，強調在傳染病控制中，使用低效率手法根本不為找出任何一個感染源頭，又認為行動令「受禁錮區域」內的居民不安心。

佢都係想交下功課 比佢支那老闆睇姐

疫情下香港幾可悲.因為無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法所致.

疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??

(五毛不服來辯)

沙呀，執啦7婆

一早封關簡單D囉,柒婆

今日封邊吖？

大家明未 醉翁之意不在酒

如果零中招，就會講對無人中感到高興

林奠: 中央有依然有留意我，封區依有效

冇撚錯，之後大爆發既話就屈市民唔合作

好撚刺激

正一廢柴

究竟條仆街有幾離地

我屌你老母知唔知咩叫成本效益
困住300幾人搵1個人出嚟叫有效率？

有冇諗過其實係冇人中 夾硬話有一個中
你諗下檢測機構係佢地
而個檢測又唔係100% 準
你信唔信港共講既嘢先？
令到市民咁諗 , 係7婆自己攞黎

肯定有唔止一個肺炎搭緊地鐵
快啲封出入口

仲要最易超爽

林鄭玩具槍.jpg

弄民為樂除左叫暴君仲可以叫咩

豐功偉績，名留青史。

你高興，檢測做馬一百宗都可以

又咪係大陸啲政治任務

幾時封半山

其實初步陽性未必會係，因為有感冒驗都會陽性
有識人比人送咗入隔離，但只係感冒

防疫撚最支持
不能少看一單架嘛
黃c 防疫撚快d係封區果陣篤灰，帶隊上去話人知邊屋有人啦

啱嘅, 一個確診人士的確可以將病毒傳染開去。就正如
"一個人都可以令幾百萬人一齊陪妳攬炒"
呢個做法一鳩樣。

但點解唔作多d

一宗食撚屎啦
咪撚左封社區呀屌你老母

死撐

不如肯自願做檢測嘅市民，每次有錢派仲好啦！

封完之後D人又周圍走，咁有咩用

超級on9+擾民

330個被迫驗，1個確診！對抗政府「突擊式」方法出現了！

計下浪費咗幾多錢啦 我屌你老母

就好似玩sim city特登整啲天災出嚟搞鳩啲市民咁變態, 不過佢玩真人版

佢真係與民為敵，玩鳩市民為樂

駁唔到

乜鳩嘢時間壓縮
係咪天能啲friend嚟

快D 18區一齊封啦

林鄭都be water

我咁叻 點解個個都咁憎我 我有炮有權有勢有財 攬炒睇下你死先定我死先

不能小看捉到一個黑社會！結果係黑社會依然橫行，人哋收靚快過你捉人。

李傲然算係唔錯, 反而同區ge城管區議員曾自嗚真係大仆街

搵唔到都格硬話有都得啦

睇真啲柒婆所講，柒婆之所以感到高興，係因為佢嘅行動執行成功，而唔係因為確診數目少。佢更冇因為確診數目少，而擔心是否值得如此規模擾民。

作多d咪話俾人聽佢宜家禁堂食限聚全部冇撚用lor
最好就突擊封區 , 咁岩搵到一個 , 你地就冇得屌 , 防疫又做得好(佢認為)

之前又話要全部人攬炒？
G持佢繼續令全香港人攬炒

哦。

攬炒埋藍屍

專封貧民區

玩撚到班支那廢老同藍屍死死下
繼續喺支那引支那武漢肺炎，咁就可以無限循環

唔係好彩，明顯一早安排好啦咪傻啦

屌你

蟲泰做到嘢
全家含淚投熱狗

真係有病

真係好似煩 直接封城 做強檢算鳩數啦

用好抗疫工具
愈黎愈多d九唔搭八既中共中文
好難頂

柒婆講到咁即係全港每一棟樓都可以畀佢無啦啦封

條仆街幾撚時死？

只不過當人民係數字

放菲律賓船員入境第2波死百幾人

但搵到一個就好高興

無限輸入

就係唔搵關口
搵蝦毛

必勝術，無得輸

呢個情況 求其屈一條友陽性都要啦

自我感覺良好

平哥與娥妹

其實無所謂
反正呢把刀係兩面利刃
香港疫情唔完 而香港政府係受到中共控制
咁都代表習近平係廢物 鬼國一樣係抗疫不力

勞師動眾先搵到一個確診仲要沾沾自喜打飛機 係叻既
（唔知咁樣封一封既支出係幾多呢）

不能小看一宗本地 但可看漏一群輸入

真 過幾年香港人睇住啦有得走唔走

藍屍好enjoy好配合㗎

好變態

真正反社會人格

任佢吹姐

唯一源頭就係呢條賤婦

食扭扭薯條

教返世衛轉頭

on99
香港咁細，人口流動性又咁高
今日封街驗完無事，聽日都可以返工、行街中招啦
遲下過年d人週圍拜年爆鑊勁，睇下佢點封街/區

突咗跳老舞嗰班人住嘅區未？

今日心情麻麻
等我求其物色吓個地區封撚住嚟玩鳩你哋班蟻民先

又一個心理變態表現

自high

港共收集DNA嘅用途
1. 強姦器官用途
2. 清算612或之後所有手足，有DNA數據庫同埋之前係抗爭現場收集到嘅DNA，係好易清算到相關手足
依家DNA科技好先進，就算冇手足DNA，只要比較抗爭現場DNA同手足親屬DNA，係可以得出最接近親屬關係例如父子、母子、兄弟……等關係，推測到手足真正身份

馬會有無盤可以買下次封邊區

真係心理變態

全香港有幾多條街，一晚封一條要幾耐先封晒？

已經痴左線

屌佢老母夠膽去突襲清水灣半山 淨係識搞9普通人然後話開心

搵到好多確診=成功堵截源頭
1宗確診=不能小看
無確診=清零

日日都爆60幾70單 i dont care

深水埗1.001

又幾好玩喎

點解會用高興嚟形容

反送中失敗 痴左線 視香港人為敵人

佢有講錯咩

講真 冇都揾人扮有
唔通話揾唔到咩

其實唔好彩嘅話，係咪可以連續俾人檢十幾廿次

On9

呢條友好撚痴線 好撚變態
佢一定係好興奮可以搞9到啲市民 可以控制哂全港市民

潛伏的大多數，返轉頭再爆過

牠心理有問題

咁咪好好玩

岩呀
咪叫你投票支持佢囉
支持佢即係支持林鄭封區
黃屍又贏

林鄭月娥突襲了我的村莊後感到高興

CLS反社會人格

成功偷襲大量dna感高興

佢宜家次次都講佢認為，佢認為居民安心，佢認為人地點睇

成晚俾你哋班友搞住哂
你條八婆就開心得過

林鄭想點玩市民

落台未?點解可以仲係度

就算香港0確診又點，咪又周圍放人入嚟

就算 0 佢都會話佢做得好
令大家安心架啦

好感恩

癲癲地

佢醒到仆街 每個位都識玩

死變態婆

林奠： 1/330 遠高於全民檢測確診比率

條臭閪真係好撚興奮咁

屌你老母 你姓賴架
立法會黃營議員都dq晒 關民意撚事呀

都唔明你地，匿埋在討論區屌條癲婆，有意思咩？佢會驚咩，慳番啖氣啦

你老味咁撚大個源頭叫支那當睇唔到

300 幾人走左，要做多好多次

日日係個死胡同度氹氹轉

依條友真係可以用瘋狂黎形容

屌你老母你試下出街唔帶罩。睇下有無人篤你灰未知係咪性賴囉

我做乜撚野要試唔戴口罩？
政府未立法果陣我都戴緊啦 屌你老母
但係我唔支持封區
唔係黑就白你個腦裝屎？

政府下一個目標是用好抗疫工具

做好防疫措施？唔蝗語feel嘅

久唔久突襲林手足

未就係你呢d鳩防疫有份搞到封區囉
咁鐘意防個濕鳩支那感冒
防防防。經濟崩潰你有份做成架

d藍絲當日屌鳩要求封關既醫護,家陣呢d叫唔叫回力鏢?

弱撚智

唔講佢既行動背後意義
但感到高興係咩事 有咩值得開心

自我感覺良好
擾民當階段性勝利

達成「行動保密」、「範圍聚焦」以及「時間壓縮」的行動目標

其實自己匿埋自己一個喺廁所自己驗都做到呢個效果